我發現成個Lihkg得我一個用「噉」字

令我有少少質疑到底我係啱定錯

靜啦 侵仔

你啱

得未？

難分咁與噉！

有第二個用點先？

咁你想點?

睇下噉又點

sis

感覺我冇用錯？

噉你老母

推

聽到有人召喚我

我唔直接去答你, 用例子答

噉 gam2 第二聲
咁 gam3 第三聲